[
    {
        "text": "+ Adalfridi schabinus subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "2",
                "end": "11",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Dum [verb] nos in Dei nomine Ardo, Adelperto et Gherimundo scabini adresedentes in iudicio, hic civitatem Luca, una cum viro venerabilis Ambrosius, episcopus eidem civitatis, resedentibus nobiscum Heriprandus, Hildiperto, Ostriperto gastaldi, Teudimundo, Ardimanno, Rodilando, Petro, Andreas, Ildo, Auriperto, Paulo, Aroghisi, Angalperto germani, Fridiano clericus, Guntardo, Milo, Teuderado, Adalperto, Adalghisi germani, Flaiperto clericus et reliquos plures, venit que ibi ante nos Vuittingo, advocatus ecclesie sancte Marie sito loco Campulo, pertenens episcopatui sancti Martini istius civitatis Lucensis, et ex alia parte Rachiprando presbitero et Andreas germani simul Toto, advocatus eidem Rachiprandi presbiteri, abendum inter se altercationem.",
        "spans": [
            {
                "start": "31",
                "end": "35",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "37",
                "end": "46",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "50",
                "end": "60",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "108",
                "end": "112",
                "label": "LOC"
            },
            {
                "start": "139",
                "end": "148",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "224",
                "end": "234",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "245",
                "end": "255",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "257",
                "end": "266",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "268",
                "end": "277",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "279",
                "end": "284",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "286",
                "end": "293",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "295",
                "end": "299",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "301",
                "end": "310",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "312",
                "end": "317",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "319",
                "end": "327",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "329",
                "end": "339",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "349",
                "end": "357",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "378",
                "end": "382",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "384",
                "end": "393",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "395",
                "end": "404",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "406",
                "end": "415",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "425",
                "end": "434",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "487",
                "end": "496",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "524",
                "end": "529",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "540",
                "end": "547",
                "label": "LOC"
            },
            {
                "start": "578",
                "end": "585",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "630",
                "end": "641",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "678",
                "end": "682",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "700",
                "end": "711",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Dum a precelsa potestatem domni nostri Hludovici magni imperatori directi fuissent Iohannem, venerabilem sancte Pisensis ecclesie episcopus, necnon et Adalbertum marhionem seu Gausbertum vassum et ministrum, missos ipsius imperialis potestatem, et coniunti fuissent hic civitate Lucha, curte videlicet ducale, et resedissent in iudicio in sala illa terrestile cum ipsis et nos Rachimbaldo schabinus Florentinensis urbem, Ardo, Adalberto, Chunimundo, Gherimundo, item Chunimundo et Andreas notariis et schabinis predicte Lucane civitati, ubi nobiscum aderant Eribrando, Teudimundo, Auriperto adque Sisimundo vassi domni imperatori, Vuidelgrimus gastaldius noster, Ildeberto, Ghisperto, Ildebaldus, Albolfo, Fraimundo, Vuiliperto, Petrus, Flaiperto, Teutperto, Ardolfo, Vuittingho, Ato, Fraolmi, Adalfridi, Leo, Adalberto, Ghisperto, Filuarto, Auriperto, Vuarnifridi, Agrafi, Teuderado, Gosperto, Adalmanno, Odalpaldo, Daniel, Petri de Marila, Toto, Liuderamo notarius, Gastaldulo, Teudiperto et Teudiprando germani, Tassilo, Alloni, Rigniperto, Teopaldo, Iohannes de Versiciano, Ardimanno et reliquos plures, venerunt que ibi ante nos Hierremias, gratia Dei humilimus episcopus noster, una cum Teufridi, avocatus domui episcoporum ipsius sancti Martini, necnon, ex alia parte, Bellisarius presbiter una cum Leo avocato suo, Samuel et Ansualdo germani, filii quondam Anspaldi clerici, abendum inter se altercationem.",
        "spans": [
            {
                "start": "41",
                "end": "50",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "85",
                "end": "93",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "153",
                "end": "163",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "281",
                "end": "286",
                "label": "LOC"
            },
            {
                "start": "379",
                "end": "390",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "423",
                "end": "427",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "429",
                "end": "438",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "440",
                "end": "450",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "452",
                "end": "462",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "483",
                "end": "490",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "560",
                "end": "569",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "571",
                "end": "581",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "583",
                "end": "592",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "599",
                "end": "608",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "633",
                "end": "645",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "665",
                "end": "674",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "676",
                "end": "685",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "687",
                "end": "697",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "699",
                "end": "706",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "708",
                "end": "717",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "719",
                "end": "729",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "731",
                "end": "737",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "739",
                "end": "748",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "750",
                "end": "759",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "761",
                "end": "768",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "770",
                "end": "780",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "782",
                "end": "785",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "787",
                "end": "794",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "796",
                "end": "805",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "807",
                "end": "810",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "834",
                "end": "842",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "855",
                "end": "866",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "868",
                "end": "874",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "876",
                "end": "885",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "887",
                "end": "895",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "897",
                "end": "906",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "919",
                "end": "925",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "927",
                "end": "932",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "936",
                "end": "942",
                "label": "LOC"
            },
            {
                "start": "944",
                "end": "948",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "950",
                "end": "959",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "970",
                "end": "980",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "982",
                "end": "992",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "996",
                "end": "1007",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "1017",
                "end": "1024",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "1026",
                "end": "1032",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "1034",
                "end": "1044",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "1046",
                "end": "1054",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "1056",
                "end": "1064",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "1068",
                "end": "1078",
                "label": "LOC"
            },
            {
                "start": "1080",
                "end": "1089",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "1136",
                "end": "1146",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "1195",
                "end": "1203",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "1246",
                "end": "1253",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "1278",
                "end": "1289",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "1325",
                "end": "1331",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "1335",
                "end": "1343",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "1367",
                "end": "1375",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Dum in Dei nomine civitate Luca, in domo episcoporum ecclesie beati sancti Martini, una cum domno et vir beatissimo Ambrosio episcopo seu Eribrando et Chuniperto, vassi domni imperatori, resedissemus in iudicio nos Ardo et Andreas schavinis ad singhulorum hominum causas audiendas vel deliverandas, ubi nobiscum aderant Baldericho, Ildibertus, Andrea et Ildo germani, Teudilascius archidiaconus, Teutperto, Poso, Iohanne, Cliferado, Turingho, Ramingho, Odolpaldo, Ataprando, Atrualdo, Fredolfo, Chunimundo, Adalperto et Adalghisi germani, Ghisalperto, Samuel, Fraolmi, Rumualdo, Toto, Gheriperto et reliquos plures, ibi que nostri presentia venerunt in iudicium Anualdo presbiter, rector ecclesie beate Dei genetricis Marie, sita locus nunccupante ad Monte, una cum Chunerado, filius quondam Ermuli, de Lunata, avocatus ipsius ecclesie sancte Marie, necnon ex alia parte Ghisiprandus presbiter, una cum Andrea, filius quondam Belli, avocato suo, abendum inter se altercationes.",
        "spans": [
            {
                "start": "29",
                "end": "33",
                "label": "LOC"
            },
            {
                "start": "77",
                "end": "84",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "118",
                "end": "126",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "140",
                "end": "149",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "153",
                "end": "163",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "217",
                "end": "221",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "225",
                "end": "231",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "225",
                "end": "232",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "322",
                "end": "332",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "356",
                "end": "360",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "370",
                "end": "382",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "398",
                "end": "407",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "409",
                "end": "413",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "415",
                "end": "422",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "424",
                "end": "433",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "435",
                "end": "443",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "445",
                "end": "453",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "466",
                "end": "475",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "477",
                "end": "485",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "487",
                "end": "495",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "497",
                "end": "507",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "509",
                "end": "518",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "522",
                "end": "531",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "541",
                "end": "552",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "554",
                "end": "560",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "562",
                "end": "569",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "571",
                "end": "579",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "581",
                "end": "585",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "664",
                "end": "671",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "720",
                "end": "725",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "753",
                "end": "758",
                "label": "LOC"
            },
            {
                "start": "768",
                "end": "777",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "794",
                "end": "800",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "873",
                "end": "885",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "928",
                "end": "933",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Dum, in Christi nomine resedentes nos Taito et Donusdei, scabinis, in iudicio ad singulorum hominum causas deliverandum, adessent ibidem Teutpertus gastaldus, Iacobus clericus, Aido, Deusdedi de Placule, Iohannes filio Taiti, Sisimundo et alii plures, ibi que venit ante nos Guntelmus clericus, rector ecclesie beate sancte Marie de Monte, et ex alia parte Natali et Auriperto germani, altercationem inter se abentes.",
        "spans": [
            {
                "start": "10",
                "end": "17",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "40",
                "end": "45",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "49",
                "end": "57",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "139",
                "end": "149",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "161",
                "end": "168",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "179",
                "end": "183",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "185",
                "end": "193",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "197",
                "end": "204",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "206",
                "end": "214",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "221",
                "end": "226",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "228",
                "end": "237",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "277",
                "end": "286",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "326",
                "end": "331",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "335",
                "end": "340",
                "label": "LOC"
            },
            {
                "start": "359",
                "end": "365",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "369",
                "end": "378",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Acrifusu presbiter interfui.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "14",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Acrifusu presbiter, rogatus ad Alateo, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "14",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "37",
                "end": "43",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Acrimundu presbiter in hanc cartula an nobis facta manus mea subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "15",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Acrimundu presbitero manus mea subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "15",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalberto, filio bone memorie Hiudi, rogatus a Rosselmo, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "15",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "36",
                "end": "41",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "53",
                "end": "61",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalberto, rogatus a Cliffo, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "15",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "27",
                "end": "33",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalbertus in unc livello a me facto manu mea subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "16",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalbertus, rogatus a Martino presbitero, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "16",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "28",
                "end": "35",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalbertus, rogatus ab Adaldruda, Dei ancilla, me teste subscripsi et pretium dante vidi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "16",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "29",
                "end": "38",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalbertus, rogatus ab Ildiprando comis, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "16",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "29",
                "end": "39",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalbertus, sicut de me supra legitur, missus fui.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "16",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalfridi notarius conplevi et dedi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "15",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalfridi notarius ibi fui.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "15",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalfridi notarius pos traditam conplevi et dedi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "15",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalfridi notarius post tradita conplevi et dedi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "15",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalfridi notarius, rogatus a Bellisario presbitero, me teste subscripsi et pretio dante vidi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "15",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "36",
                "end": "46",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalfridi notarius, rogatus a Bernichari, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "15",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "36",
                "end": "46",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalfridi notarius, rogatus a Daiprando diacono, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "15",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "36",
                "end": "45",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalfridi notarius, rogatus a Gherifuso presbitero, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "15",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "36",
                "end": "45",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalfridi notarius, rogatus a Ghisolfo, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "15",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "36",
                "end": "44",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalfridi notarius, rogatus a Grimaldo, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "15",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "36",
                "end": "44",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalfridi notarius, rogatus a Liufridi, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "15",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "36",
                "end": "44",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalfridi notarius, rogatus a Martino presbitero, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "15",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "36",
                "end": "43",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalfridi notarius, rogatus a Pertiperto, me teste subscripsi et pretio dante vidi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "15",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "36",
                "end": "46",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalfridi notarius, rogatus a Petrus presbitero, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "15",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "36",
                "end": "42",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalfridi notarius, rogatus a Teudiprando, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "15",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "36",
                "end": "47",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalfridi notarius, rogatus ab Andreas, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "15",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "37",
                "end": "44",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalfridi notarius, rogatus ad Gherardo episcopus, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "15",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "37",
                "end": "45",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalfridi notarius, rogatus ad Grimaldo, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "15",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "37",
                "end": "45",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalfridi notarius, rogatus ad Rachiperto, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "15",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "37",
                "end": "47",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalfridi rogatus a Guntelmo clerico me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "15",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "26",
                "end": "34",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalfridi rogatus ad Enseramo me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "15",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "27",
                "end": "35",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalfridi schabinus subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "15",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalfridi, rogatus a Bellisario presbitero, manus mea subscripsi et pretio dante vidi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "15",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "27",
                "end": "37",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalfridi, rogatus a Daiprando diacono, manus mea subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "15",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "27",
                "end": "36",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalfridi, rogatus a Ghisolfo, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "15",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "27",
                "end": "35",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalfridi, rogatus a Iohanne presbitero, manus mea subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "15",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "27",
                "end": "34",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalfridi, rogatus a suprascripti germani manus mea subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "15",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalfridi, rogatus ab Anselmo, manus mea subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "15",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "28",
                "end": "35",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalfridi, rogatus ad Gherardo episcopus, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "15",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "28",
                "end": "36",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalghisi ibi fui.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "15",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalghisi in anc cartula a nos facta manu mea subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "15",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalghisi, rogatus a Bellesario prespitero, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "15",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "27",
                "end": "37",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalghisi, rogatus a Bellisario presbitero, me teste subscripsi et pretio dante vidi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "15",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "27",
                "end": "37",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalghisi, rogatus a Boniprando et Teudulo, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "15",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "27",
                "end": "37",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "41",
                "end": "48",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalghisi, rogatus a Filippo presbiter, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "15",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "27",
                "end": "34",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalghisi, rogatus a Gherifuso presbitero, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "15",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "27",
                "end": "36",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalghisi, rogatus ab Ansualdo, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "15",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "28",
                "end": "36",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalghisi, rogatus ab Eriteo, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "15",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "28",
                "end": "34",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalghisi, rogatus ab Ildeprando comis, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "15",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "28",
                "end": "38",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalmanno ibi fui.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "15",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalmanno in hac commutetione a me facta manu mea suscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "15",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalmanno, rogatus ab Atriperto, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "15",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "28",
                "end": "37",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalmannus, rogatus a Ghispranda e Chiselpertu, filio eius, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "16",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "28",
                "end": "38",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "41",
                "end": "52",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalmannus, rogatus a Rofridi, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "16",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "28",
                "end": "35",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalmannus, rogatus ad Agiprandu, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "16",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "29",
                "end": "38",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalmannus, rogatus ad Aido, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "16",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "29",
                "end": "33",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalmannus, rogatus at Aliprandus, me teste supscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "16",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "29",
                "end": "39",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalmu presbiter in unc libello a me factu manu mea subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "12",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalpertus notarius ibi fui.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "16",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalpertus notarius, rogatus a Iohanne, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "16",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "37",
                "end": "44",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalpertus notarius, rogatus a Leo presbitero, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "16",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "37",
                "end": "40",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalpertus notarius, rogatus a Roffridi, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "16",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "37",
                "end": "45",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalpertus notarius, rogatus a Vuarnipaldo, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "16",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "37",
                "end": "48",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalpertus notarius, rogatus ab Aggelmanno, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "16",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "38",
                "end": "48",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalpertus notarius, rogatus ab Angelus presbitero, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "16",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "38",
                "end": "45",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalpertus notarius, rogatus ab Ildiprando comes, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "16",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "38",
                "end": "48",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalprado, rogatus a Ramigo, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "15",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "27",
                "end": "33",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalprando, misso Adalperti dux, sicut de me super legitur missus fui.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "16",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "24",
                "end": "33",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalprando, rogatus a Firmo, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "16",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "28",
                "end": "33",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalprando, rogatus a Ghiselfridi, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "16",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "28",
                "end": "39",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalprando, rogatus a Richimundo, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "16",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "28",
                "end": "38",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalprando, rogatus a Rosfridi presbiter e Ropperte, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "16",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "28",
                "end": "36",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "49",
                "end": "57",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalprando, rogatus a suprascripti dispensatori, me teste subscripsi et pretium dante vidi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "16",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalprando, rogatus ab Adalfridi, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "16",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "29",
                "end": "38",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalprando, rogatus ab Anselmo, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "16",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "29",
                "end": "36",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalprando, rogatus ab Ardimanno presbitero, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "16",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "29",
                "end": "38",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalprando, rogatus ab Auderamus arcidiacono, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "16",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "29",
                "end": "38",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalprando, rogatus ab Ebrimundo, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "16",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "29",
                "end": "38",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalprando, rogatus ab Ostrimanno, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "16",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "29",
                "end": "39",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalprando, rogatus at Liufridi, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "16",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "29",
                "end": "37",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalprando, sicut de me super legitur, missus fui.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "16",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalprando, sicut de me super legitur, misus fui.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "16",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adalprando, sicut de me super legitur, misus fuit.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "16",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adelpertus iscavino subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "16",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adelpertus scavinu in is actis interfui.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "16",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adelpertus scavinu ivi fui.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "16",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adelpertus scavinu subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "16",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adelpertus, rogatus a Ildo, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "16",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "28",
                "end": "32",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adelpertus, rogatus ab Ghiso, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "16",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "29",
                "end": "34",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adelprandus clericus, filius bone memorie Atripaldi, in ac cartula a me factam [verb].",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "17",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "48",
                "end": "57",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adonaldo in unc libello a me facto suscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "14",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adonaldo, rogatus a Ilduinu, me testes suscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "14",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "26",
                "end": "33",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adonaldo, rogatus a Vuinighisi archipresbitero, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "14",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "26",
                "end": "36",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adonaldo, rogatus ad Celso previtero, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "14",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "27",
                "end": "32",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Adonaldo, rogatus ad Cliffo, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "14",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "27",
                "end": "33",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Aeleutieri subdiaconus, rogatus a Lampert presbitero, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "16",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "40",
                "end": "47",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Aggo, rogatus ad Ataprandu presbiter, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "10",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "23",
                "end": "32",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Agifridi rogatus ad Asprandu me teste supscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "14",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "26",
                "end": "34",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Agiprando presbitero in ac cartula a me facta subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "15",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Agiprandu clericus rogatus ab Sprinculo presbitero me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "15",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "36",
                "end": "45",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Agiprandu presbiter in anc cartula ad nus facta manus mea subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "15",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Agiprandu presbiter rogatus ab Ermiprandu et Ghisiprandu germanis me teste supcripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "15",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "37",
                "end": "47",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "51",
                "end": "62",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Agiprandu, rogatus ad Rachiperto, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "15",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "28",
                "end": "38",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Agiprandus arcidiaconus, rogatus a Lanprandu presbiter, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "16",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "41",
                "end": "50",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Agiprandus arcidiaconus, rogatus a domno Iacobo episcopo, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "16",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "47",
                "end": "53",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Agiprandus arcidiaconus, rogatus ab Alateo, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "16",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "42",
                "end": "48",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Agiprandus arcidiaconus, rogatus ad Alpertu clerico, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "16",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "42",
                "end": "49",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Agiprandus clericus ipsum autenticho vidi et relegi unde exemplar iste relevata est et manu mea subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "16",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Agiprandus clericus, rogatus a Rachiprando presbitero, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "16",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "37",
                "end": "48",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Agiprandus diaconus rogatus a Dulciperto acolato me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "16",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "36",
                "end": "46",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Agiprandus diaconus rogatus a Ferualdus me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "16",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "36",
                "end": "45",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Agiprandus diaconus rogatus a Martinus in ac cartula me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "16",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "36",
                "end": "44",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Agrafi, rogatus a Chunipertu, me teste subscripsi et pretio dantem vidi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "12",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "24",
                "end": "34",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Agrafi, rogatus a Flaiprandu, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "12",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "24",
                "end": "34",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Aidipert clericus interfui et ex dicto domni Iohannis episcopi me testi subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "14",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "51",
                "end": "59",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Aidipertu clericus rogatus ad Alapertu presbiter me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "15",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "36",
                "end": "44",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Aidualdu clericus interfuit.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "14",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Aipo, rogatus ad Alpertu clerico, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "10",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "23",
                "end": "30",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Aipo, rogatus ad Gauseramu, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "10",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "23",
                "end": "32",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Airualdu presbiter rogatus ad Alapertu me teste subcripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "14",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "36",
                "end": "44",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Airualdu presbiter rogatus ad Causualdu presbiter me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "14",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "36",
                "end": "45",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alais clericus rogatus a suprascriptis dispensatoribus me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "11",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alamund scavino subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "13",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alamundo, rogatus a Teudipertu, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "14",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "26",
                "end": "36",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alaperto presbitero in anc cartula a me benivola volontate facta manu mea subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "14",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alaprando presbitero, rogatus ad Benedictu, me testes subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "15",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "39",
                "end": "48",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alateo in anc commutatione, sicut de me supra legitur, missus fui.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "12",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alateo, rogatus a Chuniperto, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "12",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "24",
                "end": "34",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alateo, rogatus a Cristiano, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "12",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "24",
                "end": "33",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alateo, rogatus a Liuprando, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "12",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "24",
                "end": "33",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alateo, rogatus a Luciprando, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "12",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "24",
                "end": "34",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alateo, rogatus a Vuittingo, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "12",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "24",
                "end": "33",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alateo, rogatus ab Adalfridi, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "12",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "25",
                "end": "34",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alateo, rogatus ab Adalmanno, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "12",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "25",
                "end": "34",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alateo, rogatus ab Ouriprando et Urso et suprascripti germani e Ursi, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "12",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "25",
                "end": "35",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "39",
                "end": "43",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "70",
                "end": "74",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alateo, sicut de me super legitur, misus fui, manu mea subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "12",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alateu clericus notarius rogatus ad Vuilipertu presbiter me testem subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "12",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "42",
                "end": "52",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alateu clericus pos tradita conplivi et dedi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "12",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alateu clericus rogatus ad Domnuccio presbiter me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "12",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "33",
                "end": "42",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alboni ibi fui.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "12",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alboni in anc cartula a me facta manu mea subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "12",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alboni presbitero in hanc cartula a nos facta manu mea subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "12",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alboni rogatus ad Istavili presbitero me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "12",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "24",
                "end": "32",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alboni, rogatus a Firmo, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "12",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "24",
                "end": "29",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alboni, rogatus a Ghisperto, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "12",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "24",
                "end": "33",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alboni, rogatus a Grimaldo, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "12",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "24",
                "end": "32",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alboni, rogatus a Liutifridi, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "12",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "24",
                "end": "34",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alboni, rogatus a Petrus, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "12",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "24",
                "end": "30",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alboni, rogatus a Rofridi, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "12",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "24",
                "end": "31",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alboni, rogatus a Vuinigisi archipresbitero, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "12",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "24",
                "end": "33",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alboni, rogatus a suscripti germani et Tachiperto, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "12",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "45",
                "end": "55",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alboni, rogatus ab Ademari clerico, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "12",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "25",
                "end": "32",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alboni, rogatus ab Ebruardu, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "12",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "25",
                "end": "33",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alboni, rogatus ab Ouriprando et Urso et a suprascripti germani e ab Urso, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "12",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "25",
                "end": "35",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "39",
                "end": "43",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alboni, rogatus ad Vuitterado, manu mea suscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "12",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "25",
                "end": "35",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alboni, sicut de me supra legitur, missus fui.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "12",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alcari ibidem fuit.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "12",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alcari, rogatus ad Agiprandu, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "12",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "25",
                "end": "34",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alchisi ibi fui.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "13",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Aldprandu clericus rogatus a Celso clerico me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "15",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "35",
                "end": "40",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alipertu presbiter et vicedomino subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "14",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alipertu presbiter et vicedomino, rogatu a Rachipertu, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "14",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "49",
                "end": "59",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alipertu presbiter et vicedumino subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "14",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alipertu presbiter, sicut supra legitur, missus fui.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "14",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alipertus presbiter rogatus a Godiperga Dei ancilla me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "15",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "36",
                "end": "45",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alipertus presbiter rogatus a Teudipert et Asperta me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "15",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "36",
                "end": "45",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "49",
                "end": "56",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alipertus presbiter subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "15",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alipertus presbiter, rogatus at Petro, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "15",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "38",
                "end": "43",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alipertus presbiter, rogatus at Rachifridi, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "15",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "38",
                "end": "48",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alipertus subdiaconus interfui.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "15",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alipertus, rogatus ad Ebroacho, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "15",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "28",
                "end": "36",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Aliprandu, ibi fui.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "15",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Aliprandu, rogatus ad Firmo, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "15",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "28",
                "end": "33",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Aliseus clericus in hanc cartulam offersionis a mee facta manu mea subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "13",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alisi, rogatus a Cristianus archipresbitero, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "11",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "23",
                "end": "33",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alisi, rogatus a Liutprando, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "11",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "23",
                "end": "33",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alisi, rogatus a Petrus, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "11",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "23",
                "end": "29",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alisi, rogatus ab Aliprando, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "11",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "24",
                "end": "33",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Allo in unc libello a me facto mano mea supcripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "10",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Allo rogatus at Vincenti presbiter, me teste supscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "10",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "22",
                "end": "30",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Allo, rogatus a Bernichari, me teste supscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "10",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "22",
                "end": "32",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Allo, rogatus a Billisario presbitero, me teste supscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "10",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "22",
                "end": "32",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Allo, rogatus a Paulo, me teste supscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "10",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "22",
                "end": "27",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Allo, rogatus a Teudiprando, me teste supscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "10",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "22",
                "end": "33",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Allo, rogatus ab Angalperto, me teste suprascripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "10",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "23",
                "end": "33",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Aloni notarius, rogatus a Vuarnipaldo, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "11",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "32",
                "end": "43",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Aloni rogatus ad Deusdede presbites, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "11",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "23",
                "end": "31",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Aloni, rogatus a Berengario episcopo, me testes subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "11",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "23",
                "end": "33",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Aloni, rogatus ab Ardifuso, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "11",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "24",
                "end": "32",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Aloni, rogatus ad Cosfridi, me testes subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "11",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "24",
                "end": "32",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Aloni, rogatus ad Deusdede, me testes subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "11",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "24",
                "end": "32",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Aloni, rogatus ad Ghiselperga abbatissa, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "11",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "24",
                "end": "35",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Aloni, rogatus ad Octipertu, me testes subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "11",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "24",
                "end": "33",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Aloni, rogatus ad Petrus presbiter, me testes subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "11",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "24",
                "end": "30",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Aloni, roggatus ad Ioanne clerico, me testes subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "11",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "25",
                "end": "31",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alpari, rogatus a Auderamu diacono et a domno Iacobu episcopus, me testes subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "12",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "24",
                "end": "32",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "52",
                "end": "58",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alpari, rogatus ab Auderamus arcidiacono, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "12",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "25",
                "end": "34",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alpari, rogatus ad Teudiprandulu, me testes subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "12",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "25",
                "end": "38",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alpert presbiter, rogatus ad Auriprando clerico, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "12",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "35",
                "end": "45",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alperto notarius rogatus ad Domnuccio me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "13",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "34",
                "end": "43",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alpertu clericus, rogatus ab Ilmerando, me teste subcripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "13",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "35",
                "end": "44",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alpertu rogatus ad Auniperto presbitero me teste suscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "13",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "25",
                "end": "34",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alpertus clericus filius superscripti Ilprandi abbati manus mea consentiens subscrisi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "14",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "44",
                "end": "52",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alpertus clericus in hanc cartula a me facta manu mea subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "14",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alpertus clericus rogatus a Martino in hanc cartula me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "14",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "34",
                "end": "41",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alpertus clericus rogatus ad Prandulo clerico in hanc cartula me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "14",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "35",
                "end": "43",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alpertus presbiter interfui.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "14",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alpertus, rogatus a Chuniperto, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "14",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "26",
                "end": "36",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alpertus, rogatus a Cristianus arhcipresbitero, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "14",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "26",
                "end": "36",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alpertus, rogatus a Georgius notario, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "14",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "26",
                "end": "34",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alpertus, rogatus a Gerimundo presbitero et Leo, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "14",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "26",
                "end": "35",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "50",
                "end": "53",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alpertus, rogatus a Gherimundo presbitero, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "14",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "26",
                "end": "36",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alpertus, rogatus a Gunfridi clerico, me teste subscripsi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "14",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "26",
                "end": "34",
                "label": "PERSON"
            }
        ]
    },
    {
        "text": "+ Ego Alpertus, rogatus a Guntalmi, me teste subscripsi et pretio dante vidi.",
        "spans": [
            {
                "start": "6",
                "end": "14",
                "label": "PERSON"
            },
            {
                "start": "26",
                "end": "34",
                "label": "PERSON"
